關於player

會比你呃到既人都係鐘意你 信任你既人
玩人感情既
屌你老母 祝你全家生性病
百病纏身 孤毒終老

點睇女player

比人玩過你就唔會咁講 個心疼程度唔係一般 你付出真心人地當你狗咁撚

Player無分性別 一樣係無感情既仆街

嗰陣正值低潮 有人喺度係人都會不自覺地依賴咗 佢大個我 同好溫柔 好識flirt 個樣唔差 可惜係player 總之當局者迷

屌 同病相鄰
仲成日諗起佢

比人玩完 好彩自己無傻到應承佢上床

佢仲住我樓上 點睇?
諗咩柒 人地flirt緊其他女啦
要逼自己接受佢係player ok?

屌 player死全家 不得善終

講完下個咪又係搵返player
女人就係咁犯賤

認同女人犯賤 男人唔女人唔愛 某程度自己擺嚟 所以咪抽身

唔洗了 咁短

無

Player ig 真係有樣睇

淨係po自己相加自拍 好少同人合相 followers同following一直升 好多都係女 再加搵唔到人地tag佢既相

我呢一刻係好傷心 但好過你 無感情既怪物

臭雞 好男人你就唔理佢

鍾意啲MK仔 就預咗俾人呃

唔想大家比player呃
幾鐘意都好 記得保持理智
唔好咁易信哂人地講既野
佢氹你係因為佢想同你搞咋
如果話題成日圍繞sex 自己識執山 佢玩鳩你咋

係啊 連登女人全部都係雞

有無人有相同經歷 圍吓爐

住hall?
堂食咁好玩

男仔單身flirt下女都好正常姐

唔係

已經講到一齊同kiss過都正常咩

咁flirt又好似唔包嘴

女人全部都係雞

又唔想拍拖但鐘意我
又想拍拖但唔識
屌你個A5 player

再過份既要求都有 正常男仔會咁咩

你打錯字

Sorry

咁唔係flirt啦 都落左手
已經唔係調情

前日同拍左拖5年幾既女朋友分手⋯⋯
佢斷斷續續有同一個tb出軌⋯⋯
我都想好似你咁咁憎佢
但我比人當狗咁撚完⋯⋯仲要唔捨得咒佢地

真係心痛撚到仆街，同你講愛你，最愛係你，但係都中意佢
無論你自己做幾多野都好比幾多次機會都好，佢都仲係會講大話呃你⋯⋯
屌好憎自己long d唔係香港⋯⋯

利申，我地pure sheshe黎

成日叫我咩幫佢 我係咪鬼遮眼當時先唔覺佢係player

唔關long d事
要散就係要散
Pure就唔會比tb溝到

絲打幾大？發情期係咁

你呢個係出軌喎 唔係player喎
但可以同你講 一次不忠百次不用
放手啦...
我傷心到喺條街喊 日日借酒消愁呢啲都有
但當身邊既人都話佢player 話佢玩我
我可以再咁要人擔心我 去折磨自己咩
我好鐘意佢啊 因為我動咗心 我付出咗真心真意
我個心好痛 唔好點解佢可以咁仆街呃我感情
好鐘意佢但同時亦唔可以啊..
如果佢真係鐘意我 亦唔會捨得傷害我..
我鬧佢 除咗嬲 更多係要鬧到自己清清醒醒

佢大我4-6年

訓醒個心又好痛了

抵啦臭雞

i know that feel bro

宜家點? 有無同人講

賤人 死垃圾

會感覺同佢傾計/獨處都好舒服
而且有好多小技兩 但真係好有用
已經全世界都傳佢係player 但都會沖埋去

仆街死

例如咩小技兩?

....好痛 想同人講我好痛 但無人明

打比朋友講

手機密碼set做你生日
約我睇日出又真係有一日5:00am起身wtsapp我話大概幾點幾分日出
我飲過既野飲搶黎飲 話試下

有個男神frd都中左招
佢就話知條女player黎 狗也不屌
但條女同翻我講佢地做左咩親密舉動
即刻覺得我並不孤單 亦都開始對條女產生厭惡
不過即使係咁 我諗都用左一年先忘記佢

一年咁耐...

點解啲人可以做到咁
唔會投入感情?

講完都解決唔到 一自己一個就喊

我估佢地刷緊成就

刷llm

樓豬而家點

以前都試過被player玩
一開始係咁flirt我 後尾話一齊
原來都喺想要papa
拒絕咗佢之後就態度一百八十度變
又死唔肯講清楚

而家拖拖拉拉 人地唔上心自己都無謂上心
點唔肯講清楚

metoo 識個第二個啦樓豬

你個名

屌以為自己開po

你咪又係貪人靚仔
臭雞收皮啦

都係A5 ?

計埋我就係

仲有無聯絡啊

冇啦 你仲有？

對於pro player黎講
這些都是基本野

唉一言難盡 點識架你地

pm圍下爐？

所有player都應該仆街死

你估我想
唔會player等比人play

你自問唔係好靚女，而佢又好靚仔

憑咩個男人對你咁好

同學 本身好多年冇聯絡 ig覆story 9up下就開始傾計

好啊

有無識新仔

無心機識其他人

只能怪我哋都鍾意仆街
啲好仔唔鍾意 自己攞嚟

如果追緊你嗰個自稱係好仔
你會點睇？

例如 講平時自己會點孝順雙親，做義工etc

冇乜點睇 呢啲嘢自己feel到

player有分兩種
一種係show到畀你睇明顯壞壞地嘅男人
一種就對你好好戲 令你深信佢係好仔

第一種

你指嘅feel只係相信眼前嘅佢
受佢misleading
背後佢真正諗緊咩你唔會feel到
條條女都話自己feel得到
咪一樣有咁多女上當

我都係第一種

啱呀

樓豬有無遇過好仔

有啊

之前約過出嚟 但冇乜嘢講 尷尷尬尬咁
自己衰 喺同啲仆街出街先開心

仆街識玩捉心理嘛

男女都有仆街啦

佢同你講咗咩出街嘅時候

又諗起有個話自己好宅
亦因爲咁識唔到咩好女仔
其實識落佢不知幾主動
完全唔覺得宅
又會同朋友打波
重好多甜言蜜語

我又未遇過咁

Btw 而家條仔都係起初尷尷咁咁行街冇野講
最初佢再約我冇理佢 後尾喺咁約先喺一齊
好采唔喺player 喺冇咁有feel
但至少過得開心
醒下啦樓豬 搵過第二個仲好

Diu 咁撚似我

咁你係咪成日溝女
但扮到自己係被動
咩都無做過
係啲女主動埋你身

我無成日溝
但女主動埋身就真既
既然佢主動黎咁當然又唔洗點做野

靚仔？

佢話佢啲前度係主動埋身
但佢明明就好主動
同埋會講好多甜言蜜語
我覺得佢唔肯認啫
唔知你係咪都係咁啦
主動地扮被動

我係巴,仲要傾左2個月電話日日傾
出到黎係紅字咁
但結果就係出完一次冇下文
我26A0

宅即係摺
摺嘅人係唔會有人約 唔出街 冇活動 冇社交
識唔到女仔嘅人 係唔會識得flirt女

佢咁講真係當條女係智障

同佢愈傾愈覺得佢行為同講野不乎
之後就拜拜了

靚仔/有錢/有口才幽默

靚仔唔會宅
有錢唔會宅
有口才幽默唔會宅
識flirt女代表有豐富經驗即係有自信

我估樓豬唔係咁嘅人
巴打加油

普通樣

點解主動埋你身？

好多時係d女甜言蜜語/我feel到佢想
我先會甜言蜜語
主動地扮被動係心理戰黎
老老實實有得揀都唔想玩心理戰
但偏偏係玩心理戰既女先吸引到我
所以嚴格黎講都乎合你講既野

我好多時玩ig
可能d相吸引到佢地掛
好多時d女由我d相/story入話題先

生活照＝生活精彩
攝影景物＝攝影技巧
內容係咩先係重點

而且你又係經常update ig
都冇咩可能係宅

其實我update ig真係想同人傾計既
因為whatsapp真係好少人搵
但慢慢發現我d無聊生活照
原來會draw到某d人attention

follower數目有幾多

幾百個
大部分都識/最少認得
我上個ex就係hi-bye frd黎
之前完全唔熟

咁都唔少喎
起碼多viewer 容易同人產生到共鳴

係
有時真係估唔到

同我拍囉
25A0 極專一

緊係啦 不過唔可以咁就判定佢係player

理句野同問呀媽係咪女人一樣

因為player對得女多
經驗多左
所以唔會話好緊張
Player成為player前都緊張同柒過既

咁到手之後
你會唔會好快唔鐘意？
又想識第二個？

真係好撚仆街 一係明買明賣講明自己搵sp
呃人感情應該冚家鏟長命百歲百病纏身

撚係
我個高級player ex 就係扮到唔識講野好撚緊張咁
我先發現唔到任何蛛絲馬跡
最後發現條仆街食女多過我食飯

點發現咖？

笑撚死我

睇黎你鐘意冇咩經驗既男仔

都要互相配合既。。。
如果我真心鐘意對方既性格唔會
但如果只係一剎那既火花先一齊
就好難講。。。

Agger 淨係想扑野咪出聲 又要呃人感情 貪有人喺度等佢

係 之前個player一嚟就係咁性暗示

同你傾咗幾耐先性暗示？
之前遇到果個係傾咗一排
本身好正常
但之後先開始有意無意咁講好多

佢明示

佢都叫光明正大啦
願者上鈎

咁樓豬你都幾犯賤

一開始

唔識講 總知佢一開始係話對我有feel 話想搞 但又否認因為咁先一齊

對我有feel ＝ 想屌你（溫柔版）

係咁嫁啦 2個月算咩 話唔想打比你就唔打比你 個個都睇樣

是咪上網識

正如m巾廣告咁
鍾意將女性陰部講做「女性敏感部位」「特別部位」一樣
令佢地聽得舒服先會落搭去買架嘛

一切都係語言偽術 包裝黎架咋

好鬼貼切
無感情都可以想屌 唉

女人都有呢類人 不過比男人少

唔關樣事
出黎前睇過相都知咩料

Sad

不如tg圍吓爐

你tg係咩？

收皮啦 sor乜鳩ry

做咩鬧我

話做佢sp睇下佢點
我比女問過都推左
26a0

唉
一樣過程不一樣結果

咁佢可以扮到唔想
之後引你主動
我覺得如果想知嘅
先同佢一齊
之黎堅持唔好同佢發生關係
如果佢發脾氣、嬲
無耐性等嘅
一定係玩

日久見人心，相處耐左係人係鬼好易分，耐既定義係講緊一兩年，唔係一兩個月出三五七次街就覺得自己摸熟佢性格

出街先見真章 網絡性格同現實性格真係兩回事
隔住個手機我好social 現實超少出聲
同埋 仲有d行為舉止 更加易扣分

唉
電話我地日日都傾幾粒鐘
唔知點解出到黎係咁

冇點解架 可能一出黎第一眼看到你個氣場唔岩 咁已經足夠成為收皮原因
又或者你開門冇讓佢行 ， 行街亂cut線，個人企到陀背冇腰骨
好多舉止都可以係收皮既原因 你自問自己冇犯大錯既 咪算囉 可能個八婆高要求姐

得啦

以為講緊dap 我出返去先

以為講WINAMP 千千 ...